［又發動左技能］見到隻好細既野貓係街

岩岩晏就見到街邊有隻貓唔驚人比我同個fd摸
之後佢就比另外一隻貓係咁咬’脖子‘個位 佢又唔反抗 就咁比人咬 後尾無理到佢走左。岩岩行過個度聽到貓叫又見到佢。訓左係車底 應該真係野貓黎

覺得佢好慘 唔知點先幫到佢 又唔可以養

咁夜又搵唔到邊度可以買野食比佢食

有冇人教下我可以買咩比佢食

認真 你都識講係野貓 自己識搵食去生活

你條撚樣無啦啦去搞9佢做乜？ 人地有話比你摸？ 要食你D野？

唔想認老 但居然講「脖子」而唔係頸...